點解賤種蝗件波件係白色 用反黑色襯返你地隊波啦

收手啦泥青 夠皮啦

收手啦
身子要緊

做乜唔去cc台洗

爆血管我驚你人妖都做唔成

算數啦泥ching唉

泥鳩又想呃人十卜

睇見泥妖覺得心痛